[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (995)

保地花高衝

助攻又多一個

奧燒

花膠 競賽會 肯刷c

阿聯咁都頂到4.5/5s 本來都放棄左

競賽會

半4無入 好似9倍

紅牛食住個勢 半大全大

3舊士 花膠 競賽會 肯刷c

競會快入啦
唔入波點同人競賽呀

快派 想買紅牛

好彩追左阿特無第五球

哥連泰斯刷角

紅牛c big

如果有第5球你會點講

唯有入錢

呢場波4.5/5s 70分鐘就知收錢

有幾多買左客其他？🤣

蒙特入多粒

蒙特利爾衝擊刷角
哥連泰斯刷角

2:5

山度士又係主場讓半一但比人屌打緊

goal

美職派左，買邊場好

有無心水

半4全4

古人

係咪有人追咗客ng

睇錯波 以為阿聯

3-5

紅牛仲未開波既

點解我會買細

熱血足球

反cup

客其他 2.47

10分鍾反贏

3:5

好撚驚

琴晚羊幾多 彭兄

夠膽好似阿記咁7-5幫下上盤巴打
我捐500比在座每位

山度士上盤已死

lm

lm左先

5c

和其他

決賽特別多儀式

-4c

Lm

依家買多倫多 客其他係咪收硬錢？

買$10和其他

花膠巴塞

等boom

1.005

伏伏地

6C

6c boom

競賽會刷角

好似得返和其他 主其他買

boom

彭兄boom左

-3c

多倫多

競賽會入未呀

不過呢注睇得出彭兄無信心 咁細注

彭仔

肯薩斯半和

全和

競賽會快啲入波

肯刷角

球半盤都買上盤
咩心態

肯刷c角大入得未？

7c

-2c

繼續妹啦 妹個半和出黎就得架啦

爆我6.5細
好彩買咗散紙啫

力頂

花高巴塞

完場未

我條6串7尾場多倫多 好彩買番d下盤

有冇人派 買完多倫多 追客又唔入

山度士
保地花高
競賽會

大家同唔同路

刷角機刷角未

紅牛角大定角細好

紅牛半大未

針了

角呢 刷角機

肯薩c半和

8:45全部0:0

鄉土d水唔中咩

買晒下盤

紅牛咪攻

3/5都補咁耐

補成5分鐘

買左肯薩斯？

半和

南美波D球證廢到

紅牛

今朝美職發生咩事
豬到仆街

追左兩場無入球打個和

8.5s gel

半大全大呀

正呀

南美先慘

屌 追乜豬乜 想打個和都打唔到

叻叻豬

刷角未
紅牛
半1全9叫爆區

力頂半和

兩隊中場猜

刷啦屌

你個名

入波隨時多過角

紫蛇 比料 要跟了

競賽會即埸追咩好

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有咩半和左先 下半場再講

1:0

Goal

一講即有

垃圾 咁你追啦紅牛

即刻入波

同意呀 開個半大俾我

紅牛追啦仆街

刷角了

半1全9叫爆區

唔撚使可憐

紫蛇買角

唔買7.5b唔好話你識賭

肯薩斯

新手買左10蚊主

無角

都2017了 仲紅牛

可以買2.5細

7.5b

刷角啦 屌哂你地兩隊賤種

主勝真係送錢

角呢

唔計

紅牛反杯鳩叫區

琴晚推9中5，走2輸2，我叫你買亞洲盤啦。一晚贏2K到，我可能真係賭太細，屌！

呢個問題應該唔會由你問架?

刷角啦 屌你老味

唔撚刷

No

半2全9叫爆區
危險了
要出全力叫

你估佢賭左好耐

刷角呀紅角，唔刷角點追呀

彭仔出名夠狠

點解南美波成撚日半場0:0

上半場有5角就穩了

你個名

尋日然好多呀清

你老味 紅牛落底斬佢啦

跟左部分
有d太大分歧就冇入
btw 保地山度士點睇

彭仔同路

4000蚊買場荷甲都問呢d野

輸清光了

買5.5s會唔會太貪心

半大2.97！

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

fake

3場半大輕鬆cashed

fake 完對家入

半3全9叫爆區

追你又追唔和 角你又唔刷 點撚樣呀紅牛

保地
山度士肯入波未
競賽會肯入波未

刷角啦 咪撚hea

巴西杯，我剩係買左哥連個場主，其他冇理

6.5s

馬會app做乜9？
我琴晚場a米1.5大波點解重未派彩？

正仆街紅牛

點解2017我仲會買紅牛？

叫山x士果啲通常都係垃圾正仆街黎

主場都俾人禁屌

甘美奧又係，作客妹波主場又妹

向上刷刷刷 向下刷刷刷 快撚d同我刷刷刷

其實我係買完8.5s 再追5.5s

總知佢要入波

下盤之力發動！

呢場有跟
睇盤都似似地樣
自己加多左幾場

今晚有冇睇中

我業餘的

Ok 頭3場下盤之力

交流下
我會對左盤先跟

哥連出局唔刷角

花膠

紅牛下半場5c please

勁菜上啊

咪撚刷呀勁菜

屌紅鳩埋
角大mola mola

Rc

花膠上呀 生性呀

邊隊rc

巴塞1:1

哥連

係時候呀競賽會
上呀山度士 保地

肥牛細波

競賽會
打多個仲唔入波

花高衝呀

其實山度士，同保地都係D西隊，所以我避之則吉

山度士玩完

對面紅左
係時候發揮喇

正啊

花膠競賽快入

輸比巴塞，算唔算有交代?

一叫就打多個
再叫應該入埋

勁菜上啊

山度士邊可能cup到，輸多球就得

曾經山度士主場係長勝
果陣一知山度士主場就乜都唔諗入落去

輸俾歐洲果隊巴就有

輸俾厄鳩多爾果隊就空難死啦

尼馬根素果期

花膠cup啦

保地花高 紅牛反Cup

競賽會馬上入球

太年輕了，呢二年佢沉到仆街喎

刷角啦 紅牛

半場刷乜春

刷角

紅左件唔係攻唔入呀

cup呀山度士

太師果場冇意見

半場叫定

gchi

要相信劇本

因為我停左二三年
岩岩返出黎玩

下半入爆佢

勁菜3.5b入唔入

今日d波西撚到

琴晚好正路呀，希望正路埋紅牛就完美了

根本呢期D波邊日唔西?

垃圾山度士 打多個都係咁撚樣比人屌打

紅牛和埋呢場佢啦，都和咗咁多場

7.5s?

俾d力刷下c啦

入左7.5s

比D掙扎啦，唔該

睇波成日嗌角唔嗌入波 朋友都當我痴線了

有即場既我ng都買疤狗

過關又斷山狗

勁菜唔好玩啦，入佢

半3全9叫爆區啦

好彩我平／半個時買 仲要讓半球

好難買

紅牛刷角入波

山度士2.5b

rc

得返半個鐘 仲係3c 我屌你咩紅牛

落底唔比得益 吹返轉頭 球證都支持角細

入波啦紅牛

肯蕯斯體育會刷角

唉 屌你老味 on99 波又唔入 角又唔刷 仆街啦

點解一場決賽可以咁少角

今朝啲波真係角大地獄

35分鐘奇蹟6角
角球之神

唔刷角兩隊30面紅塊啦

2RC 肯入未

3場5張紅牌 2個入波

我都買左8.5大 想放棄

美盃腰斬派100

召喚冰封俠冰角

rc多過入波

琴日一條3x1 豬幾十
而家保地唔爭氣巴塞爭氣又豬幾十

3x1

甘讓球和
山w
哥+1

你老母山度士

4C

2:0

-5角

哥連個場想打交

唉咁都要輸半，wtf 競菜會

比多5角啦
角球之神

Give me 5c

兩場下盤都頂到 2x1

幫手叫角大！

2:2派100

唉屌molamola

im

呀！！！

6.5s要ju m

20分鐘奇蹟5角經常有
叫爆你

唔刷抵撚死啦紅牛

好像好渺茫喎2：2

p

✌職乞沒路

-4c屌你紅牛

唔刷牙點追和呀

角

客撚狗 客撚狗 我知他撚狗

20分鐘奇蹟4角
兩次角球nba就夠

冇預到係呢個POST咁覆 笑左

抵撚死正仆街唔刷角

kansas ng

cash out完盈利輸左本來個本 抖返兩三日 英超見

我覆完都笑左

唔撚要 郭靜呀

屌你老母redbull係咪未飲野

角球之神。求你比4角我

未撚飲Red Bull 唔撚識刷角

西流仆街啦西流仆街啦！

同求

6角
一日唔放棄都有機會

紅牛6角

壓力又去番角細黨

我都係幫手，無買

呀！！

收撚左錢啊全部唔撚落底

輸撚到 巴
加我TG留acc

6.5s針

me

冰撚住d角

17分鐘奇蹟3角

8c

下場先

咁癲?

屌 唔認得佢報假添

7.5 b
呀！！！！！

Block啦

角球之神。比多3連角我啦

blocked

求角

下場先爆角喇

紐約紅牛刷角

15分鐘冰住

又要出事前飛邪下佢
幫下買左角大的巴打

刷多2角先

10分鐘奇蹟3角

[quote]15分鐘冰住 [/quote

買左角細?

-2C

7角

係呀

-1c

角球都有假

玩左成晚索2K到，其實仆街真係要大大力轟落去先蠃到錢，

咪嚇我

玩甘細算係甘喇

一向都係

事後去格離POST貼

-1C

10分鐘奇蹟兩角
角球cba
香港甲一男藍

好喇 停喇 定住

紐約紅牛比多角

兩角！快！

貼撚完試後飛未

派我

角球神
求你角大

主3

定住呀 你老味

玩撚完

主入未

角球神

主3開未

3:0

屌你馬會開埋界外球啦

8角

-1隻

7.5c cashed

9角

俾多c

9c gooooooal
唔使輸終於

Big c

3.55 2000
2.13 4000

角大黨又戰勝

跟紫巴搵食

角球cba

10c

2:1

不了

追返銀河6k渣

1.48買左無入球

賽前9.5b 補多注7.5b,俾多c

21

2:2

紅牛1:2

派我 2-1左

屌
我個3-0

真。21

9.5細爆埋
就

走到半個盤

一登入完想買牛ng就入左

9c

屌你老母紅牛

跳

屌狗會唔比人買下一隊紅牛

10角

有冇咁睇好呀

7.5b 9.5b 搞掂

笑左

9.5b 2.5b 全中
正氣

10c？？？

未完場貼飛

岩岩有8.5b 有3.1

貼飛就爆晒

抵撚死 po飛🤣

紅牛正氣

入一球都輸架啦屌你老母，入乜撚呀

呢啲先係美假

多謝巴打邪我地

有5.25

屌我想買2:2 呀

奇蹟10c

贏輸都啪啪聲

有2:2我派100

紅牛做到野呀 追返今朝個本

偉大

加油

Ok

😂😨

輸一皮左右姐

正呀 保返個本 唔洗入錢

臨尾刷爆角

一早就應該攻佢老母啦

事前又俾人咒
事後又要俾人屌
幾撚矛盾

下半場先嚟刷

諗住8角完
依家拓春了

清 點會計到輸一皮

所以幾帶都貼事後

刷角唔緊要，但做咩要入波

輸幾舊

無撚有錯，三分已袋，鍾意咪屌囉

冇玩過，真係慘

你小學未畢業？
加減乘除唔識計

低調D，低調D

等你今晚

佢連埋FC多倫多果場應該賺730喎

攪到我又想貼

返去讀數啦on9

都唔知邊個數都未撚識計係到屌人

一世反紅牛

紅牛夠忠心開埋大波大角唔似賤種皇

人地講今場
你咁講計晒以前個d都得

今晚唔出啦，休息下，其實琴晚你全部平注買都已經索2．3K。當你平注400買。始終我度左2小時，唔想咁辛苦了

佢無睇第一條飛

紅牛對家cashed

贏得果幾千放上黎威

起碼仲正數
我係佢實補多注5K 5.25倍嘅8.5b

Good job 我琴晚都cashed 了。叫左你咪咁博，亞洲盤我真心冇得輸，主客和我唔買囉

輸錢先威

事後飛分享喜悅就返過隔離啦屌
傾蛇要威都po過萬蚊注既事後啦
你嬴咁少吸唔到信徒之餘又要俾人屌 何必呢

人地講緊買角，你又要計埋上不如計埋account開到依家個啲呀

事後又唔係派

無左今日既第1,2場既？

我尋日羊錢wor 賀仔絕殺 8倍

未見過人咁有自信

冇得輸牙

唔會post 先前，琴晚條世紀波膽2串1，5皮野轟落去，咪又係死左！咁咪仲俾人恥笑得勁，何必呢

有咩心水呀今晚 跟你賺番餐茶錢都好

屌佢賀仔，害我豬2百

大家贏錢理西你感受
輸錢抵撚死
乞錢就行撚埋一二邊

咁po事後又有乜意思

賭仔最忌日日買，今晚個D仲要係D 2缐鬼波

討論吓姐，大哥心水一早出曬俾各位啦!我唔係要指導埋點買呀，琴晚推9中5走2，你想點先?

唔該不挺哥既信眾出一出返去啦

不挺哥 the 左皮，希望佢星期六捲土重來

討論咪討論 唔洗貼事後既
要貼既去隔離 幫你地開住左先 等不挺起身

開左post可以過番去👍✌

邊場好？

今晚唔買，所以唔再睇 等狗會冇仇報

不挺歸來啦 各位大師兄都可以歸位

輸到不舉

出番去先

琴日個五萬波膽串祖記半主係咪爆血管

今日放底幾場 睇下有無同路
莫迪 奧特 奧雷 維拉

啲事後都幾多歪理

追下個禮拜祖記半w

在哪討論都要你批准呀，你當左e個post真係職乞post ar

同哂路 但對奧特有d保留

無話唔俾你討論 叫你地唔好貼事後姐
你係要搏屌我又阻你唔到既

星期六日等巴打救命 琴晚跟你買贏800 自己on9 買今南美波豬番

我偶像妮神

班信徒走哂未

門徒

Cashed
10場不敗

邊班？

b gor班信徒

迷妮妲好過啦

有個信徒唔知點解要開個新ac 日日入黎

呢排要跟紫色搵食，好旺

個可樂乜料
又話自己冇得輸
又咩9中6算係咁
柒到唔咁睇

訓醒cashed 多謝紫蛇8.5

今晚3場
切爾達 利大 拉魯斯

今晚有利安尼沙大球清泉

馬模
89分鐘2-2
90+6
主隊12m
唔使輸，執番身彩

多倫多大船死左幾多人

我

半主

鐵遲尼死淨一個

比多倫多玩死 好彩有真馬

終於明點解會豬了

皇so有平手

莫迪 鴨巴甸有無同路

萬夫莫迪

我了？

LM求派

妮蛇 今晚有無心水？

中曬

派我就對了

跟

求派，得返7蚊

me $5

多你2蚊

今晚第七口了
2k>75k

好快就十口就同大家講bye bye

期待今晚

妮b留tg 教我睇盤ok?

我妮b fans

不了 妮坦莉寶曼只是傳說

好想你 你會在那裡

唔好走

誦下經每朝對住個天講曼聯好波
可能會感化到我得閒食完飯無屎痾出一兩場

搵人派我

曼聯好波

叫馬會派

不了 我好灯 講乜無乜
曼聯今季降班區

殘體 block了

水泥gel 冇英超冠軍冇歐聯

系

唔block買大開細

點解啲人仲會去買了咁傻豬豬

我跟你好過

今晚買咩 all in跟

簡緊12點買邊場

agger

要禁晒銀行啲錢出黎了

跪求tg等我有空閒是可以send d 冠A哥懷舊閃卡過你。 利申：9 up 吓，唔用tg 一個世紀了。

Ching咩事

閃卡收藏家

入黎9up吓，R水吹

陳冠A D懷舊閃卡有今生冇來世，你唔係冇預一二張招呼下親朋好友呀?

非gay 不了

記得可樂ching好有霸氣

你咩年代㗎，佢多數影鮑魚喎

想g

pm jor

入暗

冇你個名一半啦，反cup 子都被你諗到。睇黎我要改叫食硬您先掂

過返去b gor到了 乖

未有波，何必趕人走呢

請善用起底功能

細個望住表姐開黎睇 啲姨丈舅父衝晒過去睇 仲要嘩
好撚虛陷 啲姨媽姑姐黑撚晒面
Btw 冇睇過

我係職乞 係咪有人想屌me?

隔離仲求佢出水

我e d黑衣邊會趕人走

我同是油都係求妮b出水

妮b是一定要跟的

我認真時唔準先屌我啦，傻西瓜

叫食撚滑

轉做我愛妮b

有神快拜

妮B係呢邊post 俾料??

終於知邊個叫bgor
賭十年先正數35k

可樂巴信徒黎
小心俾人jer

Bb小心比狗咬😧

喂喂喂 行撚開啲啦屌你老母
好撚熟牙?

笑4

B你老味臭閪

贏錢唔派有咩用

妮B 我同佢唔熟唔通佢同你熟?

成個波post你都最熟了

呢條豉油專家覆左診點解唔定時食藥?

原來係巴膠 算了 唔同巴膠嘈
廢事搞到同你同一level

你又啱喎，Im 今晚中左六合彩頭獎每人派一千先

想學傾蛇？

ok lm
不過中六仔頭獎先派咁少 你餵狗牙?

圍爐啦，秋天啦，廢青係時候取暖

Who are you?

旁邊個爐大d 暖d 好凍呀

我起碼中左一定派，條友派報紙俾你老母就可能會 分清未呀?

唔好推了

千祈唔好推

係要人爆料嘅！我咪你個男神BB囉！

40:0

得沙基利先係我bb

十卜了

沙b 好掛住佢 好想同佢聽音樂

400:0

1000:0 一能做預左條傻閪會咁講啦。琴晚D路人5萬1條飛啦，佢2k上7K以為自己是who are you 先啱囉

大家去bgor到幫佢推返上去

睇清楚未？75k呀on9

link

暑假未完咩

原來唔止腦殘 仲眼殘

橙 唔好歧視

以為有幾巴閉 咪又係跟主人

我都冇追開，屌講講講飛都未見過囉！你呢邊除了紫蛇，我識你老鼠

紫蛇就真係識你老鼠

乖啦 返去狗竇

柒夠未 認親認戚

幫你暖好個爐了

吔屎啦，你贏到馬會先講啦傻鳩

語無倫次了

講咁多 派未
我贏幾百都派啦 你爆馬會廠 唔係100都派唔出下話

狗想學人講人話 係咁上下

你D跟尾狗贏唔少啦，真飛呢?

yes 馬會贏曬

你又跟邊個入黎？

起碼我戶口仲有2雞任我玩，你班跟尾狗贏左幾多呀，睇睇

巧勁

然後呢?

兩雞野收反埋啦 呢到大把人多過你

然後就沒有然後了

然後去食個tea ，睬你都 on79

波post變互屌post夠晒環保

睇過

Ok 88

係咪即係番去咬骨頭

賭波都要嘈

中學畢業未 未擁有過2萬蚊?

成班垃圾波台狗圍爐，人唔笑狗都吠!又話贏?戶口結餘呢?

我地就圍爐 你果邊叫咩

又關我事 我話你地做乜要嘈咋喎

你身處在波台

其中一隻都過10萬，傻閪

好勁 教我玩ok?

我唔識狗語,sorry

投資有道咁你又做跟尾狗

好有錢

2雞就收皮啦

不挺真係三生有幸
左彭兄 右百事

走啦屌你 我就唔會話人老母 老母係無辜

咁有錢駛撚賭咩 去call g啦

比我地靜下好冇 河水不犯井水

紫蛇真心勁

波台兩大弱智

笑死人 紫蛇都唔知多佢隻股票幾多

人地大戶黎架 你地比幾分尊重ok?

由琴晚不挺無開po 佢地就入晒黎嘈到而家

職賭自己度啦好冇
冇B哥水唔洗死架

感激bgor了 開個post收留班弱智

紫蛇收股息都唔止啦

依度路人都50K 紫蛇間唔中貼D股票都下下幾百K啦

被人屌到潛水了

b gor橙了 本身開個post share下心水 點知咁多on9

佢未見過紫蛇cashed

呢排波post冇波都去得咁快

請問這裡有沒有管理員.....

得風紀

我一早話我知紫蛇係大戶係邊位！你文盲呀定唔識字?但紫蛇識你地?佢D錢又係你D錢?

大戶係晒不挺到 你可以返過去未

紫蛇代言人

但我唔知你邊個
佢肯定知我邊個先 你邊個呀

quote錯 sor

你肯定係佢其中一個好兄弟啦，派左幾多俾你呀?攞出黎睇睇

決定去衝bgor 個po

本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到體育區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了某些會員留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

隻狗冇晶片，認唔撚到主人周圍跑

你咁撚on9 全group 人都知你邊位啦!冇証明你話你係林病個ptBf 我又要信?

hi

咁你睇清楚7k定75k未

手足識食

隻狗冇晶片除時冇打針，咪亂掂佢啦一陣咬你1啖有排醫

咁耐以黎得一個人派過我
我就派左好多次
你呢 講咁耐 贏咁多 派未

派左喇 唔知幾多粒

幾多K關我撚事!我見到未見過佢D料!你跟足又收幾多呀，C 兄??

返香土啦 c兄

封柒我acc 囉，否則我唔走，吹咩

今晚料

8 Cultural Leonesa vs Valladolid 1.95
9 Nurnberg vs Bochum 1.68

要料就返鄉土啦 一係隔離不挺都得

大王

比鄉土封ac

個個都好似你咁要跟水就死撚得啦 講到自己贏幾十k原來波都唔識度要跟

派呢D高登文化黎，你鍾意扮大哥你嘅事，我有錢捐都捐去無國界!sorry

琴晚終於改邪歸正，希望今晚keep 住道氣

咁你捐左幾多?

Gchi 今晚有無水

精

我錯了 想睇手腳出水全中

狗精好似唔接受

你邊隻屎眼見到我有跟人買波呀，柒頭！條飛呢

放心啦，香港人唔會歧視護盲犬

Ching 巧勁 有無水試 想比錢買料了

咁我放心啦 應該冇人歧視你了

跟就唔知你有冇跟
但你講呢句果陣思覺失調?

我有心情自然出，唔駛吹，我錢太多，你有冇D馬料買俾我??

你明佢講咩? 護盲犬都唔知咩
可能中文差

你老母我夠話今晚𨳒你老豆呀，講你就信?你小學畢業未?

佢好似睇唔明我地上面講咩 好心教番識隻狗

你連最簡單話我知你跟妮B賺撚左幾多都答我唔到。我仲睇你其他廢up?

做乜放左隻癲狗入撚左黎吠呀

百事你走啦好冇

唔想飲汽水了

偉論 駁唔到

跟你老母 啱先講完要買波自己度 係咪唔撚講聽呀
係咪要比番粒狗餅先聽話呀

我自己度由低位5k去返20K，你呢冚家剷?冇圖就捐返入老母個閪度！要多D事後飛出聲，呢10幾日我大撚把

決定block了
有冇同路

搞咁撚多野原來想po事後晒命搵認同

你都on79 我post 事後飛要等你批准?who are you?

本身你改頭換面無人知你係兄弟會咪安安樂樂係隔離做大蛇

得個4倍都好意思攞出黎講真係笑撚死人

Bgor啲狗黎？咁惡

你半個鐘600蚊變到5位數我做你隻狗又點話

你呢隻冇貢獻既死cd rom 最冇資格話我個個就係你!你有係連登出個1個post ?吔屎啦 cd rom

吠得好撚大聲

搞咁撚耐原來用2星期贏得4倍想過黎撚狗
佢都on99

講馬要跑得快過隻馬

你老母又係波台曬馬！你今日食左屎未?

唔理隻癲狗算

你啲post都無人至既

大把人block 左你啦，我點同你比??

我20蚊上2000 咁我2000做本咪不得了

你夠係波台貼六合彩啦on99

神黎啦，事後飛呢?廢話哥

訓左冇睇 隻可樂狗係兄弟會 ？

蕩失路走左過黎

起個底就睇到晒佢啲廢po

我起碼條六合彩唔係攞出黎曬囉!你老母戶口結餘呢刻有幾多呀，on9 仔?

$10 吹咩-,-

想去搗亂了

有人join嗎

廢事貼啦 我驚貼完你落唔到台咋

係😂😂😂

想睇

啲癲狗自尊心好低 唔好搞到人跳樓了

我就係驚落到台，貼呀!你貼我立刻今日在波台消失！

仲垃圾過買錯ipad跳樓條女

呢到好多人見證住喎

搵人拉住佢

人地淨係識睇事後飛

係就快

淆撚到你呢 淨係今日咁大把

咁係講今日，同你條垃圾講聽日?

有事前做咩要事後 我有邊場冇嗌波 你話啦cup子

你吔💩啦，跟尾狗，cd rom

我都叫了

上連登冇圖學人開post 屌你老母

唉屌你痴撚線架唔同你玩啦

唔想開po無人理 要周圍r存在感

你未夠班啦，扮大袋?你挽鞋都未有資格

自己追post啦屌你 成日屌人老母做咩呀
駛唔駛餵埋你食狗糧呀 殘廢

走啦7頭 個頭盔大撚到夠笠晒你成身

你事後抽水最鳩叻，你有過貢獻嗎?

仲要係到搵新鮮既舊狗糧

今日唔講今日，仆街同你講2018 好冇?

條撚樣開post 有8成唔過十回覆

你咁準又洗乜我貢獻俾你

冇回覆有幾奇，你以為吹水台好撚多人吹水

今日算叻仔

大家一齊唔好覆佢
隻狗吠你 你都唔會吠返隻狗 係咪

原來呢個先係真正目的

慘慘豬

佢今次叻呀 引到咁多手腳覆佢

Yes

你講到自己天下無敵，仆街我當然跟你搵食啦！點知原來又係冇料扮4條。行埋一邊唔好出來柒，唔該

醜4怪

米系 網絡垃圾

真係陰9公 做咩唔學下其他狗跟人水做班長呀

痴撚線屌足幾版 有冇咁無聊

BB好精英

醜過你

癲狗邊識

唔好同佢講野啦 佢係隔離post都係狗黎

搏唔到 是油bb

陰9公

痴撚缐講左幾版，大袋又冇，戶口結餘又冇，只得幾個小學雞係到話：你蝦人，我唔同你玩，我block 你。今天真係長知識了

汽水敗走

剩係贏左錢同女囉，真心失敗。

仲以為有幾多

Call g都叫贏女

call得幾多次

你地一張圖都冇，我俾埋個底褲你睇好冇?

好呀 快

想睇事後底褲

我想𨳒你老豆💩眼呀，想!

可能拎左去當鋪了

又話有 快啦
急不及待想睇睇了

當左20k出黎

睇下幾細條都好

係咪中間有跡架

其實紀錄點解要開po
自己拎紙筆5得?

有啲野唔講得 會俾人jer架

驚閪咩 鼓油我大佬 有咩搵佢出手

人地開到54個post 你先問，好撚野！坐左幾耐先?

屌 你係隔離post咪又係狗 扮咩打手

有人搵西面挑機

惡過馬撚

嘈到1001

純粹問下 得個知字😣😣

人地問咩都關佢事 真係惡過共產黨

你講你呀死廢柴?

踩地雷

嘈到1001 講下有咩心水啦

我問咩有關你事?你惡過金仔囉

得罰cslo

殊 ！ 無事後飛無結餘唔準出聲架

cash out後琴晚無輸無贏 再次挑戰起機 有冇同路

冇買股都唔比

一黎就過關

11 13同路

我淨係要左頭關同皇so半大

依度冇人講波架
你走啦，唔係百事兄又會屌你

琴日日假都係

係喎sor都唔係事後飛

你呢隻狗果然唔識講人話

你仆街啦

狗公好似特別小氣

主主客呀

我得呢d ja

我得9蚊

講真咁左咁耐，我但求見飛跟高人搵食，你幾條傻閪jer 乜?冇錢眼紅我明，但唔好咁出面囉唔該!

切爾達基達菲同級數點讓半一

會贏一球

打岩未呀

冇打錯，驚你盲閪睇唔到，所以post 多幾次

係啱囉，死5毛。

乜撚野咁左咁耐呀

睇唔明第一句 求高人解講

果然係同傾蛇同出一門
你地個個都係眼紅抽水

講左咁耐又無飛又無水 肯收皮未呀

又話唔跟人買 而家又搵人跟

收皮啦 依度無人要學你做英雄呀撚樣 走啦

關你撚事咩，戶口結餘呢?我準備落台啦(any time)

我大佬癲狗諗住參考下姐 使死呀

你賭咁大 拎咩卡牙

又話俾底褲睇 俾未

Bb

白卡

桂子😄😄✌

底褲呢

冇？你咁嘅大話都講得出！琴晚有張長長護眼post！你文盲定深近視??

Shu....

塗改液

又係我呀?你圖都冇張，同你講你講鳩呀?

又話俾底褲睇 找數先啦屌你

又唔敢 你講經咩

呢到大撚金卡黑卡
我得張銀姐
你起碼都要拎張金卡出黎啦 大蛇

有野做 唔同你玩啦可樂蛇 不過如果你咁不幸中1001記得開post喎

光總

我有閪卡牙，現金可以嗎?

等睇金 黑卡

唔要睇錢 要睇底褲

入落信封寄去邊呀

叫雞囉，問!

，

入落馬會 轉頭拎返出黎lor 唔係邊有咁多餘牙

好似賣料狗

2皮野有幾多張500蚊紙

自卑到咁樣擦存在感 真係好慘

你果然係天才，個度得2萬

頭尾場同路 中場skip

差唔多la 你夾住幾張100蚊
做收銀數錢牙

啲錢加埋夠唔夠換紅卡

屌 比張咁既圖仲要有炒股 好撚似啲仆街呃錢金融狗

全部都唔見得光，快D搵人拉9我

好人好姐邊會咁樣貼現金咁型架

會唔會有人係虧空公款拎去賭

係呀，做美心

擺好晒啲錢之後一人一個排隊輪流影

同你D廢膠講多都多餘。未見過大🐍

Ching 你嗰罐可口可樂來😂

人地搵左好耐架啦

D人叫我可樂gor 我攞百事出黎托柒呀

型到柒

一語道破

笑撚左

笑飽D!仲玩photo hunt ，乜年代

請問依定呢個年代興玩咩

1001

1031

1045

1012

奧雷好似幾穩咁

奧雷終極西波

991

911

13

Me

Hi

1